full gear去元朗幫手呀

佢地開始西鐵站無差別攻擊啦

拆牛屎佬全家祖填 倒屎倒尿落去

無gear的人唔好落車

有無人吹雞去元朗？

去朋友屋企住救下大家幫幫元朗人

聽立場講佢地連中年女人都唔放過

理唔到元朗咁多，街坊師奶們小心D喇

屌佢老母，記者都打，班撚樣，好撚嬲，支持光復元朗

邊夠牛屎佬打 不宜硬碰

生於呢個國家, 我感到羞恥